搞乜撚野連登黨呀屌你老母 知唔知咩係連登呀

連登=自由呀
搞乜野政黨出來 你邊撚個代表到連登仔呀

上左咁撚耐唔知自己上緊個論壇 最寶貴既野係咩？

自由呀 理得你係迷麻友定反麻友 一樣可以係連登互屌

你依家來起大台？ 成千正評個班腦裝屎
上得1-2年連登 中2上腦 來騎劫成個連登

自由呀 理得你係迷麻友定反麻友 一樣可以係連登互屌

50秒 20正評

連登班網絡軍師 一從網絡上浮喺水面嗰個毒撚樣俾人笑到變黃

推

人地有心姐 雖然有少少好心做壞事

突然醒唔起咩例子 頂住先

游b當年就係咁
爆房都地方 都係抄高登

r曬頭 自由之地 突設政權

屌 成班都戇撚鳩 同圍威喂有乜撚野分別
連登係個platform 入面有幾撚多唔同政見既人 遊行完個晚都已經係撚咁篤灰啦 政黨？你地想同人講你地代表啲乜呀？愛港黨定自由黨呀？你估政治飯係比我地食架？做得政黨就唔係呢套玩法架喇 咪撚玩啦

連登黨特色,歡迎大家互吊

自由閪

呢個就係最好既例

係今次大事大非先大家上下一心咋嘛
搞掂完呢次咪又分裂返

係連登黨post 比正評既連登仔有成千個
真心依班人 腦裝屎
你問下自己 點解會睇連登？
係因為依到既立場你認同？ 唔撚係呀
係因為依到有好多立場 你會搵到同自己立場相同既人同事呀

咁先係連登
分裂互屌先係連登 唔係政黨
唔係香討

傻閪港毒狗難得講人話

收聲啦牛奶狗
要支持打句支持就夠

咁能25嘅你條仆街

agger 到時出到去又話 連登不代表我

認真緊 連 連登都保唔到
唔好講波台

依家有人連登都想搞 on9

冇得上lihkg 我一日多左8個鐘出來
條友直頭想殺死我

連登組黨恐怕將來會變第二個中共

起碼大家終於明白最大問題出在政治問題上面。

Agree......

既然無政黨都做到野 點解一定要成立呢？

真係唔搞得
權力使人腐化
人係有私心
中共收購其中一兩條友已經成個黨死得

細細地搞個連登起底組 玩下狗公黑警咪算
屌呀 政治立場都想騎劫
個樓主潛曬水啦

無啦啦乜柒連登黨簡直變哂質
利申：果個post負評左

唔係話佢五毛
係有小朋友一時中2上腦 要搞乜搞乜
我好心提醒 佢地咩係連登姐

Ys

仲恐怖過中共，中共都係捉你入集中營，連登全部即場處決

支持
無大台先係連登嘅特色/可以長期keep住一班人行動嘅原因

屌 成個波台要支持一隊
我同你隻死牛奶狗要用同一狗竇 諗起就想嘔

岩岩起佢底 屌新會員來
仆你個街個ac唔知夠唔夠一星期 入來連登黨

權力使人腐化

真係嘅話我第一個咬死你條仆街再自殺

好似而家咁共濟會模式就算啦

黨就咪搞，努力配票啦

agger

言論自由呢樣野唔會係政黨搵到

「唔係鬼」 新會員開post組連登黨

child

認同請幫推

推成班傻仔被帶風向

push

成立政黨 好多年前嘅選舉已經係舊登講過
嗰時d人已經覺得好撚on9

thx 豬sir

想知邊個真迷麻

認真戇鳩 仲要三千幾正評
所以話連登大部份人根本係人云亦云
尤其是呢個時勢

垃圾來唔洗理

我地車迷 永遠唔割蓆 佢係唯一一個

麻友係雞呀

屌你老母麻友雞

港父sir

不要做神

好心咪自我感覺良好 以為贏左d咩 就立個新派出黎

新仔

蓋世寶屌老母開既話 可以考慮下既

個post係新仔開*

如果連仔admin團隊做發言人
然後有大小決定都喺連登開poll 點睇？
然後慢慢增加議席 聽落幾ideal
前設係當中冇人為腐敗因素

真係建黨係咪要主張所有女人都係雞？

yes

推
連登個核心價值比佢搞灣曬

自由=基本公民權利

做黨員唔代表所有事情都要立場一致

係保皇黨先咁橡皮圖章

上

咪搞笑
重點係憑咩代表我地連登仔
連登由幾千個意見
變到幾十個意見（幾多位黨員）

就算有幾十立場 係連登都係少到仆街

躝啦垃圾港毒狗

要支持 講句支持就夠

當年又係有撚屌話乜柒高登黨

咩連登黨